屌奶星 見到個外賣師揸住個保溫袋貼滿哂熱血公民貼紙

邊位波台ching出嚟認左佢

熱狗送熱狗

似係呢條能樣